有玄學演員去年預測2020年今年經濟大災難

又被佢講中

波大就是準

9月25 upload 條片，唔係大包圍，客觀黎講佢算準。

玄演多數測衰嘢準過好嘢

以為鳩噏，睇落又真係扑中左喎

係咪咁準呀

呢種好有女人味

屌，由2016開始講到依家實有條友中

好真係好撚大

個重點放錯係兩個到